[文宣請入]發起全球Sing Hallelujah to the Lord

首先不要搞聖經。

基督徒既力量, 大家都見到了, 心意傳達了, 大家都真心感激。

作為一名小時候已決志的基督徒, 雖然坦白講真係好多年無返教會, 但基督徒係呢一個星期所做既表現, 真係令我同好多人都好感動。對我地黎講, Sing Hallelujah to the Lord 已經係對抗濫權暴力行為既象徵。

呢刻既香港需要既係各方既支持, 我地係一班熱愛和平既香港人, 有邊個人唔怕失去自由?有邊個人唔怕死? 非不得以我地都唔想用衝突手段。

我希望更多地方既人會知道我地而家面對緊白色恐怖, 殘暴鎮壓, 我地已失去表達自由, 甚至有人已失去人身自由, 而大陸更已失去宗教自由。

我希望所有基督徒, 以及所有被佢地既行動, 歌聲所感動既連登巴絲, 一齊發起全球Sing Hallelujah to the Lord

我承認我係希望藉住呢個行動make noise, 希望國際社會聽到我地既聲音。但如果有方法可以不傷害大家關係下, 又可以令更多國家關注呢件事, 講緊既係數以億計既有良知既人民, 基督徒, 被剥奪人權, 被宗教打壓, 或者同樣面對緊一個濫權暴力政權而被政治打壓既人民, 一齊唱出我地既控訴及自由既追求, 此舉絕對可以令政府更加清楚我地既決心同立場!

大家請比下意見

如果大家都認為可行,

請支持6月16日在你的教會崇拜舉行時, 為香港市民祈禱, 為香港市民唱出Sing Hallelujah to the Lord, 以支持他們對人權的和平訴求

而香港的基督徒以及一般市民可在集會時同步全民低頭祈禱 並一齊唱出Sing Hallelujah to the Lord. (如有牧師能領禱更好)

有用IG 既請主力 #singhallelujahtothelord #prayforhk0612 鐘意唱歌既巴絲可以自己唱埋post 出黎

如果成事. 偉大既文宣組可唔可以幫手設計宣傳圖, 需要中英文版, 甚至其他國語言

以下為sample:

請支持6月16日在你的教會崇拜舉行時, 為香港市民祈禱, 為香港市民唱出 Sing Hallelujah to the Lord 以支持他們對人權的和平訴求

Please pray for Hong Kong citizens in the sunday worship on 16th of June, and sing ‘Sing Hallelujah to the Lord’ for the Hong Kong citizen to support their peaceful demand for human rights.

英文差請幫忙修正, 語言天份高既巴絲請幫手翻譯成多國語言

social media, reddit 等網上平台會係第一步, 下一步希望會有外國youtuber 參與, (有巴絲嘗試緊搵PewDiePie 回應), 香港既youtuber 更加應該盡早參與

再下一步如果有基督教團體支持, 希望可以夾好國際時間, 係香港星期日集會時舉行全球同步大合唱。

請推post及留下意見,

感謝香港人。感謝主。

PUSH

Push

push

可以幫手文宣 但唔識整圖

雄獅巴

你幾好丫嗎

感謝絲打, 但暫時無咩回響, 可能我個建議唔太好
或者我地幫住反修例大聯盟先

好好
你呢

一樣
一齊加油

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

一陣個運動叫做Hallelujah movement就好笑

推

不失為一個新氣象 代表到香港人係幾咁熱愛和平

真正攞足「光環」

推爆佢！！！

一齊加油

當我見到有400同基督徙你示威區唱聖詩既時候我已經大力宣傳 無需要做激烈行動 只要全部人一齊防守 並一齊唱sing hallelujah to the lord 就已經可以好有用 雖然都有好多人陸續支持 但係並未夠 我地要616 做一個100萬人以上既sing hallelujah to the lord 遊行
遊行大部份時間就係一齊唱sing hallelujah to the lord 其餘時間就係表達我地訴求 撒回送中條修例 另外大家仲要舉起 唔同語言既標語 標語內容大概就係請求其他國家支援 同埋要求佢地制裁果班支持修例既狗官
我好相信只要我地咁多香港人誠心 同埋 堅持 相信 上帝 上帝必定會帶領我地戰勝黑暗！

認同, 音樂比起口號更可以觸動人心
在場好多人真係比呢首聖詩打動左

Ok

耶撚
唔反了

支持，加油雄獅巴